{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_016015",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "육백뎐"
    },
    "text": "江原特別自治道 テベク市ヨンダム1ギル48-22に位置する江原道太白グルメ六百田にお越しいただいた皆様へ、こんにちは。当店は1++プレミアム等級巨勢韓牛だけを誇らしく提供しています。 お客様に常に質の良い韓牛を提供するために、昼間は私たちに対する心配を減らすために履歴確認をいつでもできるようにしています。 太白は空気の良い地域で、ご家族や恋人と一緒に旅行する際、高級で質の高い焼肉店または韓牛店をお探しでしたら、当六百田を訪問してください。 リラックスした雰囲気でお肉をお楽しみいただけるよう、最善のサービスを提供しています。 ご予約をされるとより簡単で居心地の良い食事ができますので、ネイバー予約サービスをご利用ください。 私たちの位置は太白山国立公園ダンゴル券売所と清原寺の近くであり、営業時間は毎日11:00~21:00でラストオーダーは8:00です。 平日は14:00~17:00にブレイクタイムがあります。メニューにはcouple set構成、99,000ウォン、トゥップル(1++)カルビ盛り合わせ(肋骨の上の肉)、43,000ウォン、トゥップル(1++)味付けカルビ、43,000ウォン、トゥップル(1++)ロース、45,000ウォン、トゥップル(1+)コドゥル上のロース180g、29,000ウォン、プレミアム海老の肉,63,000ウォン、プレミアムサルチサル,63000ウォン、プレミアム名品ロース、55,000ウォン、プレミアム牛バラ肉、57,000ウォン、100g韓牛ユッケ、19,000ウォン、200g韓牛ユッケ、34,000ウォン、韓牛ユッサシミ、35,000ウォンです。 六百田では風味たっぷりの韓牛の味をお届けしていますので、多くの方々のご来店をお待ちしております。",
    "QA": [
        {
            "question": "当店の場所はどこですか？",
            "answer": "江原特別自治道 テベク市ヨンダム1ギル48-22に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのようなお肉を提供していますか？",
            "answer": "1++プレミアム等級巨勢韓牛を提供しています。"
        },
        {
            "question": "お店では昼間に履歴確認ができるのですか？",
            "answer": "はい、昼間は履歴確認ができるようにしています。"
        },
        {
            "question": "太白はどのような地域ですか？",
            "answer": "太白は空気の良い地域で、ご家族や恋人と一緒に旅行する際に最適な場所です。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日11:00~21:00で、ラストオーダーは8:00です。"
        },
        {
            "question": "平日にブレイクタイムはありますか？",
            "answer": "はい、平日の14:00~17:00にブレイクタイムがあります。"
        },
        {
            "question": "どのようなメニューがありますか？",
            "answer": "メニューにはcouple set構成やトゥップルカルビ盛り合わせ、味付けカルビ、ロース、コドゥル上のロース、プレミアム海老の肉、プレミアムサルチサル、プレミアム名品ロース、プレミアム牛バラ肉、韓牛ユッケなど様々なメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような雰囲気でお肉を楽しむことができますか？",
            "answer": "リラックスした雰囲気でお肉を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "予約は必要ですか？",
            "answer": "予約をされるとより簡単で居心地の良い食事ができますので、ネイバー予約サービスをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "お店の近くにはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "当店は太白山国立公園ダンゴル券売所と清原寺の近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 549,
        "QA": 420
    }
}